Ik zal tussen je likken benen, over je goddelijke kleine bodem, je nimf-achtige dijen dat moment op mijn knieën; dan plaats je je engelachtige kleine voeten, met je kousen aan, de ene na de andere in mijn mond.
